加拿大個簽證太容易，連ive仔都走得！

只要喺香港讀過兩年ive，就可以申請三年移民簽證入籍！

邊有咁易

申請簽證前三年讀過大專兩年就得

過去容易
但要睇轉PR會唔會行EE定有第二條隊
如果行EE其實要留低轉PR都唔易

毅進仔得唔得？

呢個係特別畀香港年輕人嘅簽證， 坐夠3年就入籍， 不過最怕好多藍色黑9啲野種跟隊去.

邊有講過3年入籍
係5年內畢業有最多3年工作簽證
之後無話依班人點轉PR wo

要做3年嘢 邊個會請ive？

咪係 啲人咩事

識整水喉簡直唔洗憂

香港大把工請ive

有講喎

In addition to open work permits, the Government of Canada continues to implement 2 other pathways to permanent residence for young Hong Kong residents, which will be available later this year. The first will be for Hong Kong residents with at least 1 year of work experience in Canada and who meet the language and education criteria. The second will be for Hong Kong residents who have graduated from a post-secondary institution in Canada; who can then apply directly for permanent residence. More information will be available in due course.

留意返，呢個政策係21-23年
而家毒書未必上到車

In addition wo
working visa之外
仲有2個path直接pr

邊有你所講坐夠3年就入籍？

UK > Canada (香港讀專科）> 澳洲（無科限制）>Canada
美國未公布，紐西蘭舔共

坐夠3年入籍係不嬲嘅做法

To become a Canadian citizen, most applicants must

be a permanent resident
have lived in Canada for at least 3 out of the last 5 years (1,095 days)
have filed your taxes, if you need to
pass a citizenship test
prove your language skills in English or French

你有PR坐3年先入籍
依家working visa點坐3年入籍？

最難咪就係be a permanent resident
起碼要做夠一年野先有機會批到

I都讀到移民，你不如吹大D
最少都要八大喇
仲未計其他英美大學畢業嘅後生仔

ive兩年 夜校證書算不算

所以I大生好難同人爭
香港咁多後生有大學學位以上
尤其去過英國、美國嘅咁多
頂唔到英國天氣同野食真係會考慮

好出奇咩
I大移民日本都得啦

係樓豬表達得唔好
如果理解成1+3會唔會好啲？

我諗正正常常唔係打黑工應該都approve
好多支那人都係咁行EE入加拿大

純FF無意思
你睇返人地點Define先有用

其實大學畢業拎perm身份 ，
要幾年年，拎完，
再回流返香港仲好啦，
入籍就唔洗急啦。

佢直情misleading
要睇佢之後個新path detail先知有咩做法

又係，見西方國家會將副學士呢類定為具大學水平
俾人接返學士學位二年級

不過I大，未必有咁勁
反而去到接返個學士學位實際d

過去講this this this?

難在點做PR
依家EE真係要master同英文夠高分先得
除非行PNP
我相信香港人如果靠個working visa轉做PR有一定難度
除非有另一條隊比人做PR

邊撚度得你搵根據俾我睇

Pathway detail都未出

I大勁唔勁就真係睇學科
每間大學都有自己強科
當年理大都係職專起家
理大都唔係科科強
都有人讀完啲垃圾科出黎搵食
都會比I大啲面試官反白眼

所以8大出黎都有啲科輸比I仔
例如：IT

技工證書唔係大專喎

其實香港難學英文係因為少用，
而又好多人笑人Grammer 連口音都笑，
攪到D人唔敢試講英文，
好似起U讀英文咁，
通常D 本地miss 牙sir就最仆街，
D鬼佬就鬆好多。

支那多數經QB拎楓葉卡再去大城市

大專，你咁樣毒夜校，不如去apply下加拿大啲HD睇可收唔收仲好，當然要match返人地啲入學要求

如果真係要行返EE條隊 有加拿大working experience會加唔知50定100分 咁樣都比其他人容易啲啦

佢而家講到明會比香港人另外一條隊申請PR 咁就唔使理EE啦

個個都去，加藉唔吃香了

所以都係睇間野喺行內名氣
英國大學都有類似情況
好似名不經傳嘅City U London
名次真係好麻麻
但個Business School入面嘅精算就係數一數二勁
就算當地Top 10 大學畢業都未必入到
所以越來越覺得QS呢類呃鬼食豆腐

我有同事係傳統英中喇沙出嚟
佢都話，喇沙仔英文能力雖然唔差
但一講出嚟口音就真係差D
始終平日冇咩運用機會

未睇全文，今朝聽新聞都覺得唔難

都唔係
剛剛用CRS tools計
27歲
大學畢業
IELTS 7 7.5 7 7
1年加拿大工作經驗
1年海外工作經驗
得438分
依幾個月都要成470分

一係係加拿大做多年
就有475

今年支肺先谷高咗個數字 平時應該450到
仲要IELTS係考general 應該會再易啲攞高分

3年work permit洗唔洗做某啲行業先得？
眼見可以多人畢業後，3年內做唔夠1年啱requirement嘅工，之後就踢走。

好似要計分

只少4年
佢而家擺撚明引人去讀大學
唔通你未grad個計劃就end咩
有無咁on9

人地真係寫post secondary diploma

19年10月已經過470啦
之後都係咁上下
試過478
至於ielts拎幾多分就好個人

我唔係睇死ive
但唔好學開post果個講到咁易就入到籍
最易係去溝個加籍之後結婚

其實係睇科
ive engine 移民嘅機會係高過 hku 文科

IELTS 考到全部 第二高分 7877 多幾十分

條友分明搞事
標題講 「太容易」
心諗：太容易有問題咩？唔係仲好咩？
ive既就唔可以係黃既？

就算佢講既野係真
大家搵既工/position 都唔同
影響唔大

香港讀完top up過去係咪受認何？

美國得救生艇 唔似會再有咩update
紐西蘭就收得皮

而家叫你走難喎

冇話要求你做醫生律師，洗大餅都可以

想問有B牌 過到去係咪變廢紙

job offer 果個column，如果係我當時仲做緊NOC A 工, 算唔算有？

The I 好像得

都未出個list你就提子定ive

ive萬歲

洗大餅都得？
冇指定工種？

I大萬歲

如果冇bno又冇錢，加拿大係咪最好既選擇？

港豬: 無錢點走

blocked

就算日本 韓國 印度個d佢地都係照講自己既口音
係唔知點解00舍舍香港人好中意扮美國/英國口音 其實native speaker唔會care你咩口音

面家個幾個path過黎易 留低難
working permit出到同pr係兩回事
加上過到黎搵唔搵到工又係兩回事

唔好話想做3年收銀就有 上ee要係專業工種
同埋個job offer唔係你用open work permit 搵到工就計
係要間公司做左 LMIA, 又煩又要錢唔多公司會做
到時你冇job offer ee幾多分都唔洗諗

要睇就睇佢8號出果個PR計劃 但自己諗下有幾多人同你搶
好似剛剛出既BC PNP post grad得500個位

利申 呢邊讀完master 行緊pnp加ee

好奇一問，美國名校學歷係加拿大認受性如何?

笑撚死，條友鳩噏冇譜
Ive仔冇人請，咁執咗笠啦 有閪人讀咩

通街八大U grad 50k

我覺得本地口音/學外國口音都冇問題，冇話邊個錯
英文本身係國際化語言，基本上你講咩口音都冇咩大問題（當然講下某口音既jokes係會有）
但如果想努力學美國英國兩大英語國家既口音，想自己講得標準d都唔係問題

最大既問題係個班笑人香港口音既人
又或者係笑人學外國口音既人...

讀完書可以申請pr個條，想問點難法？
點解要assume 左係限額好少又唔同scheme

擺明係比無bno既後生手足逃生

至於係咪包入籍 遲下會有消息 九成都係鬆手多

讀完書係可以申請pgwp，唔係PR
其實呢到working permit做野同local讀undergrad都只係比多d分你 其實都係同海外行同一個path
讀指定既master就有機會行post grad path, 攞pnp唔洗job offer 但而家covid好多course都變左 distant learning, pnp好似唔接受，整pgwp又唔計，要自己留意下。

8號出既其中一個都係Canadian post grad攞pr既path，真係唔知會唔會用同一個限額. 但因為而家既path有d似, 所以有機會只係比priority HK d immigrant

同埋要考英文 我同你講celpip比ielts易好多
（speaking差唔多難，writing 易d, listening 同 reading就易到爆炸）
自問英文普普通通
考完計crs分係得 speaking 差1分,其他都攞滿

C HING搞清楚咩叫 Apply deadline
人地個Act 到23年
咁你讀緊既已經Approve 左
就已經唔關個Act幾時 expire 既事

ielts listening 同reading真係操多啲就得

有冇話限你邊行 疫情之後可以做餐飲又得
就算疫情之下 亦都可以去做維修 電工 識揸車嘅可以試下做巴士司機 郵差亦都可以試下應徵等果班唔撚派大妓院果班可以收下皮

你有手有腳有身份 去到外國 其實好多時都會請 不過疫情之下的確係難啲嘅

我覺得呢啲睇學校國際排名最實際
牛津受唔受一樣。

係
但celpip係操都唔洗操咁易
得閒上佢官網有2個practice test, 玩下就知幾簡單
（practice做完考official 1take滿分12, ielts真係冇咁易滿）

做乜工都得，McDonald kenducky都得， 上面話咩engine讀master乜乜乜，多9魚.

Details都未出

美國係西方先進國家入面最衰嗰個嚟,冇錢可能仲衰過喺香港.有得揀嘅話加>英>澳>紐>美

但佢要grad完先可以申請pr
姐係入讀前申請呢個計劃 之後defer到10年先讀完都可以用呢個計劃入pr？

佢有話8號出PR個plan咩
唔係得working visa？

我認為就算ive diploma畢業生或者藍領水喉技工可以移民加拿大，都要練下職場用嘅英文。

加拿大嘅技工點搵食我就唔清楚， 不過喺英國水喉師傅，電個啲electricians…… 自己開一人公司接生意，係要同客人溝通。亦有網頁係俾顧客對traders評分。 如果英文太差 聽錯客人嘅指示做錯嘢，個客人俾嘅分低，就手尾長。

8號出既係open work permit既detail，唔係pr pathway既detail

大專畢業就可以去咁爽但最難都係搵工

英同加兩邊都住過，打過工
作為香港人我覺得澳會好過加

加拿大有幾可會請ive 人地本土人才供不應求 係都益左自己友先 點解要益你香港人？ 依家呢個情況基本上唔係缺乏人才嘅専科Degree根本無機會 睇清楚標題人地講咩地區啦 唔好比我笑柒你啦 師兄

簡單啲嚟講, 讀過兩年i大，即係明愛恒生啲垃圾都得，跟住過去三年work permit, 之間做一年嘢，洗碗麥當勞都ok，坐夠三年之後可以申請pr入籍.

如果你啲咩工程師呀醫生律師呀會計師的專業人士，你哋千祈唔好去加拿大，你哋學歷係冇撚用嘅， 人哋唔會請你！

專業嘅只有一條路，就係去英國.

去加拿大適合啲低學歷，肯放低身段嘅人.

真正香港後生仔邊敢去
去到冇人請又唔夠錢捱
最後其實都係班有錢大陸後生得益

洗碗， 或者炒鑊呀燒臘呢啲.

其實你三大畢業都冇撚用的， 去到都係做呢啲.

而家呢代後生係冇乜撚用（ 等入集中營比人塔起嚟姦）

你以為係加拿大, 洗碗/麥當勞無人做?